[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1090)

贏錢請派我

slow

屌拿星

慢啦 屌

Slow

Fast

4:3 on99

慢到

4:3

你冇野啊，搶完開得咁慢，開跑喇屌

SLOW

垃圾 早唔撚入

Gel頭黨 又比人大巴大巴

4比3 東京 係Nba?

樓g on9

13少place

山口好波

1605

仙台等足水9.5

負皮多到
GCHI我胃正皮

隻垃圾鳥廢到咁，過半場都成問題，仲話追和

全部都渣ga

呢下唔跟唔得

有冇一樣上左三箭大3.5

大大力

ME 佢教我整365APP 好好用

潘狗不了

勿all in

今場買下gchi牙欺先

只知道感覺史卓豐 3號要了

Gun咗

依場不跟了，美巴今日唔順
祝贏

=.="

大蛇

角10.5b @2.22 入手

西鯨
黃蜂
熊本
手耳
廢鐵
前鋒
天我
山口
得到

得到上力未

有冇十三少fans

1.98買左 屌佢回到咁

10.5b 仲係 2.22啵

岩岩半場果陣1.98

補多槍

5 8 4

5842

輸8皮

8又做乜野先呀。。。

潘跑唔到2

美斯豬8雞

8號落飛得手

Jj贏到一球既話
我抽一個派500

跑4-5 ，都仲要蝕 ，不如直屌3重彩/單t

Me

莫雷拉要頂住騎豬王

4-5就連贏啦 會蝕咩

潘跑快少少第二咪好囉

一睇就知美神開始輸到火火地

上

Lm

LM

我達！！！

lm

lm gay 巴

回扣都萬二

感情注 潘

加油gay巴

我了 gay巴好大注？

中

Im

大仆街比d力水

唔係但三串1差佢

羅巴好旺

唔緊要美神下場又簡大熱拖2隻..100k，，1注中番又當你神咁拜

我了

Ok

比多200米應該贏到
最後先加速

針得

仙台6c

支持出水

三箭-4c

7c

仲差5隻

8c先岩

8c

見落飛拖左 好彩

又刷角

未買就刷

-3c

駿明珍寶

仙台

跑乜？

暫時輸三個月糧

仙台上左大3.5

美斯，6寶，中左頭3關

停啦清

3箭反CUP

巴打抖下啦

有冇打救小户水

next goal 三箭ok?

淨係今日？

#143你都痴鳩線 • 24s

想問美斯巴條飛有冇贏

買左

收左條位置q 輸80k左右

11.5s頂實

你都傻傻地，人地大把本，每場簡大熱拖6,7隻腳，十場都中到幾場拉 你跟人有撚用咩

休息下先啦後備哥

必死鳥

仙台快刷角

美c巴 gchi

美斯巴六環中三關

跟左

識玩跟美斯巴既膽跟本唔會蝕 呢幾個賽馬日都係

玩到拖全餐

仙台快刷多3c 定下驚先

3箭繼續刷啦唔好停

世澤之星P??

德島比多2球DLLM

唔買韓狗波了 出年都未派到

12.5b

德島JJ全大針

點解無人貼冰封GIF

食埋飯 應該比你

呢到好多傻仔...幾好笑既...唔知佢地現實生活係咪都係俾人排斥

我向大家正式道歉
但我真係見到得三個係一到11Number正選
我先覺得多後備
我冇心的。。。

9c

又係話本大, 本大都要中先得架

唔駛理佢地啦

10c

10cccccc

幾時可以冰

中左條四重果時又唔出黎

60分鐘就要三賤ng

你係賭神，邊有人敢jer.....下場12號大熱做膽穩？念住學你拖7隻腳，博一博一場12隻馬拖7隻一定穩

gchi

11cccccccccccc
10.5b cashed

JJ咩環境

11c

N連角

10c啦 三箭拿拿林入多粒

又連c雅

單邊10c

好彩三賤角球追返數

濟州比一粒我啦
半格都收貨

J角大了

仙台入波

爆角爆到豬閪

三戰單邊10角

三箭13.5b -3c

10.5b

柏雷冇半大仲係好嬲

等你作法先，等必勝心水

又事後

yes......本來又有$5000蚊

我屌 我見個個數角到底數緊咩 即場有角買

唔緊要 其實大家都係笑完就算 唔洗咁介懷 休息下再殺狗會

邊有。。。。。我有講

似你以前咁

佢有講㗎喎

買加州議長啦
而加16倍
一陣10倍留下開跑

講左十世

又黎曲線求水

咁都俾人話事後

美巴

依家入手角大先

連輸左幾場 買得1k

我冇其他意思，真係覺得你準，7 隻腳安全d
等你心水

你有撚錢咩

騎王雷穩啦掛?

我都豬咗2場 依家又上返

三箭入多兩粒啦 大3.5同大2.5呀

信自己啦又話買十場實會中, 怕咩

三箭ng啦好嗎

9k跌落3k

呢條友咪係隔離post上個星期jer黎jer去條煩閪？

g chi

真係好多傻鳩JER住美巴 唔抵得人地嬴錢 ?

做咩事，你不嬲好大量，做咩冇端端屌我，個句野完全係敬佩你

休息一下啦ching

跟輸左出黎吠

stop la
唔洗幫馬會打工

幫gay巴叫爆濟洲

句句jer鳩人仲係度扮 包贏咩

真係憎人富貴厭人貧

我全段都冇剔起事端，只係講拖7隻腳安全炸wo

agger

得個願可以重來係度jer

廣島繼續刷唔好停啦

必勝心水

成個傻閪咁

潘有無可能上到騎c王?

jer完仲話真心敬佩

仙台要入呀

縮？

比信心

想試下

Jj聯

都幾撚無吉士

廣島NG啦好無？

德島大球未

11c 就停咗

好

未封盤嘅全部都有可能架啦

仙台 入呀

各位
BLOCK柒晒啲GEL頭撚JER人撚算啦
等佢地自己對空氣講野
配合返佢地現實

三箭入波未

美斯點睇11號

濟洲對家gelllllll

風紀

14.5s

等到頸都長埋

反手gel

美巴有水未

啲單打狗
煩到

我都係

三賤下下都斬俾黑鬼

Sorry bro

飛腳對水手個場

美巴唔好被人jer走呀 信你尾場會追番

唔好咁做作啦 好嘔心其實 人地都話係想一齊屌下波屌下馬 你班友成日求水又jer住哂 俾我都覺得煩過馬撚啦 跟還跟 唔好咁肉酸啦

仇富指數好高呢到

三箭ng?

正路係斬比佢

傻閪過隔離post啦

水手竟然讓人。。。。。

一陣比仙台ng就仆直

仙台NG

JJ 1球好嗎

識買了

G Chi

jj紅左咁耐都未失 肯定入到粒

世界變，讚人準都俾人屌

三箭

等派

試試

我求你老母閪水咩

又好似係

仙台 頂實 錫晒你

車迷子？

屌你 三箭快撚d 正氣入多粒

躝啦

Em...

咪停角啦屌

我講果條單打狗啊巴打
冷靜

三箭果場唔會半2全2呀

正氣箭快撚手

最好入多一粒呀仙台

岩岩訓醒

仙台整多粒穩陣

屌你三箭入波未呀

打字無語氣分 你下次試下拍片錄音咁俾人睇下你幾有誠意

仙台 加油呀

不死鳥又死了

唔敢再買s
岩岩見佢無c買左10s
點知幾分鐘後刷爆左

Goalllllllll 箭

仙台goal

P啦

加州

三箭ho ball

1:0

入左

？

三箭先岩

NICE 1:2 三賤

搞掂,正氣三箭

Jj 三箭同時入 正

正氣三箭

三箭 jk聯入

jj聯 1 0

Gay巴我地得左

jj 入波

jj 1:：0 話左有一粒

入啦 屌 開心死

濟州 頂住

濟洲紅左特別勁...

一買即入
下一隊入球 (第3球)
客 @ 2.52

JJ聯 集合頂撚住

JJ聯 1:0

屌 仙台。。。。

完全封鎖啦
隔離啲閪狗過晒黎

射得好靚

十三少

紅左仲勁

jj 頂撚住啊

jj好波

入波停C

生性啦仙台。。。。

三箭要頂撚柒啊

Jj聯 三箭 2串1 又有返生氣

屌你 日假開哂對家

又杯

德島比多粒

我愛三箭 頂住

箭2-1 買細唔怕

仲有一場點睇

三箭全日假最正氣 頂到尾

JJ聯GOAL 呀呀呀呀呀呀 無巴打幫手嗌頂住???

場場都入 德島個勢似收左錢 80分鍾比人追平

JJ聯
大家同你氣頂撚埋佢

正氣箭

刷多2角 仙台

個天想點

希望係
今日日假都係主客 客主

仙台反cup啦

Jj聯好波

屌你 三箭
Jj頂撚實
頂到架話
岩岩留左名既巴打一定有500收
唔走數

呢場碌柒啦

德島仲唔入多粒保險轉頭肯定又仆街

加洲

兩匹澳門代表都濕哂

gchi 三箭

多謝先

14.5s 13.5s

JJ聯
集氣支持

叫爆全格

封完佢之後 會見到右邊有完全封鎖

JJ 德島 唔該頂撚實

太好喇Gay巴

-1c

三箭個場入多粒大3.5, 13.5b有冇

唔好gel jj聯同三箭住呀你班仆街

G chi

德島

會有 別擔心

我了 豬死了

三箭第四球 （小注）

仙台 cup

15分鐘頂實

仙台cup未

最後少少錢跟了

召喚冰封俠

三箭可以追多粒！

陣間個場波買咩好呢

比多2c

JJ聯啲波真係好假 紅左就入 上次主場 3次領先又輸

11c 停曬角

7-12 單棍算

入左波啦都 仲刷咩

cup 呀仙台

我地10.5b 啱啱好

不了 11c 完

7-5-3?

7 5 3 12

好似係12第四

針了

針

刷角口竹

潘騎師王已死

屌你田泰安

羅清準撚到

中！

六環彩豬埋

12跑第3咪好囉

7 5 4 12?

3p cashed

加州好波

Jj聯頂撚住

美神咩情況??

今日咁多馬水既
唔興買波啦

屌 終於扑中隻世澤啦! 5 7
但户口已經無錢 買得100蚊5p..

中哂腳

拎左黎買4連環

一鋪蛇

佢今日好傷下

拎左買四重

贏幾多？

六環無了

屌呀，隻膽第4,以為有

fatfat

我屌呀? 我買個陣5x倍 啡左

加州議長唔洗做阿二

爽到

4連環派幾多

腳中曬，隻膽唔爭氣

12c

比多角

針到

傷咩，人地有的係本錢，下場又大熱做膽，整番場正正路路既，一日番身

被人打劫

田泰安真係食屎狗黎

開段自己燒到後段冇力

要去介賭了 明明有齊四隻

美巴條6環斷左第4關...屌跑第3,4...安慰獎都收唔番

利申:有跟!!!繼續支持美巴

大熱4連環

天蟲追和一世球迷

真係

追左13.5b同大3.5

佢第2場重四重贏30萬喎清

340

我都買左4連

Gchi美巴 今日輸少少都未過贏咗個d

14.5s 13.5s 頂實呀

349蚊

仙台cup啦 cup派100

直接block 柒佢啦
JER 狗有咩好傾

1

刷多1角啦

個人認為三重唔抵玩

叫左好過無

泰國球王入波未

廣島幾乎每場+2得失球
好似有d目標
入多少少追4th goal點睇

跟

不了

我包頭

客ng?

必死鳥請你絕殺plz

留名

不死鳥和左佢 唔該

比多角啊

德島入多球一世球迷

前鋒cup 係咪有人要派？

輸左7場上一次贏都係拎美斯巴條四重彩飛黎買單T中

四重彩 唔知派幾多

咪撚cup

下場好過啦 無謂博

兩隻呀要

仙台 不死鳥

入貨啦！
已經入左小小

好似12k

不死鳥

同意 由其睇咩馬唔得 再串起 四重抵玩好多

係12k幾

半場上左大3.5

育馬妙星

仙台CUP得唔得

7號獨贏高賠

頂 點解自己唔買4重

Gchi

三賤冰封

JER黎完全係無謂. 人地贏又唔係囂

刷多1角啦仙台三箭 屌那星

追和都收貨

難

咪係

你今日好旺

谷鳩氣

-1C

係

仙台cup啦。。。一世球迷

不死鳥和到扮不死鳥叫

好！

解封唔該

頂實

不死鳥點叫

羅巴買冷馬有一手

和都收貨

唔G

必死 必死 必死

入到波先算

JJ頂

跟左p

仙台正氣啦。。。。

-1C呀屌你老母

pokemon 咩 跟名叫

和都好啦

三賤咪贏波唔刷角 比多角我啊

今日羅巴旺

-1
比個我啦

劍斷浪

仙台！！！

三箭比多兩c我啦！！！

重傷

不死不死不死

GOAL 3.5CASED

1-3

Goal!

真係仲有

jj聯10mins rc完
下半埸入返人

天龍

箭個黑鬼勁到

1:3

西利 咁都估到

三箭入多粒 大3.5掂當

3.5/4 成5倍封我盤

小注中了

1:3 角球都唔洗諗著有

屌。。。針

三箭好波！夠正氣 ！

不死 不死 不死

黑鬼勁撚到

恭喜

兩個人夾都夾唔到

不死不死不死不死

三箭正氣到

比多角我啦

頂

比goal都唔比角

住

馬場力架廢到

三重派彩通常只係幾k
橫掂都要順序
不如四重 四重勁起上黎可以100k

佢應該大把日本妹屌

g持呀屌

不死鳥!! 出絕招啦!!!

針了。。。今日輸3k

係咩呢？

6連斷了

我有無睇錯德島果場補8分鐘? mola mola

力頂13.5s

三箭好正氣
3.5/4b 都開到

唔怕 做緊戲 拖時間

豬緊k3

Big ball , ok?

不死 不死 不死 不死 不死 不死 不死 不死

三賤黑人 一過3

4重複式要隻冷腳搏佢跑出
跑到就

德島入呀

2k

日巴復出未？

Jj聯1:0 ft

濟洲完場

好似有人派

補幾多

正氣箭比多兩隻角我 換你做wallpaper

真心問, 4連唔會易玩D咩?

是gay巴

JJ依場頂到好攰

不死 不死 不死 不死 不死 不死

有無人跟左第四粒？
刀仔賺錢

不死鳥補8分鐘呀 頂住呀

好似係 但冇lm

啱啱訓醒 唔好跟我d燈水啦

屌 終於捱撚完
捱撚左81分鐘

Gay巴係咪會抽500

客作客六連敗喎

好早買左
高水到五倍先入

仲有兩場 美巴

-1C..
唉

日假冇得講

水手必勝

Jj聯同三箭2場真係拾番來

不了，呢場的大波是伏

呢場咁計 四連得300 vs 四重有12k
差少少錢 無謂買四連

假波味濃

針到想死

完未

針哂

首爾個場仲未派彩

兩隊都閪波
不了

四連當然再易d

食埋DINNER差唔多

一齊針會唔會開心d

補到你入

兩三粒鐘走唔甩

13.5s

冇人買角B?

有錢收就是羊，唔貪心

德島成場得一球

問呢個問題之前 馬會出左賽果未？

12c ft

仙台迫害

12c完

同路 ，唔夠錢買上盤，直插主勝

算啦唔好嗌喇

屌 兩隊都賤種 唔撚刷角

犀利

賤種屌

今日真係輸曬份糧

靠你啦 羅巴
追數

ifc天台好凍

跟實

一齊贏錢

角球王

我係你後面排緊隊

你停啦好嗎？

係咪想jump?

最後一分鐘頂埋阿

等埋 上緊黎

救命呀美巴

好蠱惑

停下啦

仆街
又開始準返

4重你就發

飛腳

一哥place

算得咁盡 邊個夠你玩 跟到13.5s

馬仔位置唔建議買禁大架，過來人輸過好多錢

不死鳥已死

英勇大師有無同路

德島同樣快樂, 輕鬆到

明了

柏雷又差一粒半大斷我過關

買10蚊都jump死

易發係日假死左2埸

好慘

波都唔應該買禁大啦 平注慢慢玩啦 輸撚死呀

針到懷疑人生

一哥，激賞，好難揀

不死鳥 100%
針了

100%針

玩入球 角球開心過玩馬

比戶口來, 呢到巴打一人1K 比你起機

幫戒？

全部都係比人cup

贏既咩都開心

1. JJ插地 $1,000

比戶口來, 呢到巴打幫你戒賭

嬴既咩都易架啦
真心抖下

戒賭了

1,6,11

毅進星100

今場追翻

好在淨買左甲府就冇買

同條龍跳舞好似都唔差

我呢排都就jump

腳有冇同路?

6。5。8 三重上

林巴6.30 7.30點睇

針 戒賭

買埋10蚊投胎卷先

天台仲係咁曬

黃俊不了

即場無入波比三箭絕殺我

育馬妙星無咗好多

買乜都比人cup係一種咩概念。。。
輸到攰

臭腳作客成績唔想買佢

等緊

Jj咁都有半格 爽

1000睇好佢

針到跳樓

我feel5號同我講佢會入3甲

最後300

辱罵秒聲做乜咁冷

飛腳9.5b 有冇同路?

停下先啦。。

等緊美巴

我都係
1400>300

日假不嬲唔跟盤開 亂9黎的

跟實美巴

1000>100

Waitingmessi

你個名

屌 部電話無電岩岩
頂唔頂到呀
三箭 德島同 jj

頂曬

槍

飛腳受讓試試佢

中哂

依家用緊女朋友電話

希望gay巴抽中起機

又食飯？

Good jobbb

頂哂

電話無電呀
巴打們
我晏d返屋企抽
你地羊住先

話說同親不gay巴你同路都贏

絕不走數

紅咗仲勁

學到野

Same

跟唔到美巴買馬

14

日巴

一哥

真好彩做乜尻

屌 真係14 今日臨尾D飛咁準

屌 潘

14 1

羅巴勁到

羅巴

14 1?

跑咩

屌你老母黃皓楠

1930場英甲點睇

好彩一哥回飛贏到P

可以跳了

14 1 跟住影相

CLS

跟燈賭真係無錯

羅巴好勁

真。豬哂

Btw跑咩

美神條飛點？

新手一買qqp係位置連贏定咩

見到你講即買

跟唔切

買左幾多

拖咗大仆街真係

獎金夠續啦

冇14 針左，唔知有冇補飛

羅巴你好撚旺

連贏 位置Q

有

大仆街又冇

run what

又jer乜鳩

2千幾蚊Q

14-1-6-11

多謝！回返血！

希望四重彩好分d

屌 羅巴...我信左你一半 買左6 膽拖 1 14. 但係無錢買互串
不過都多謝你

中4重
一鋪返哂黎

最後一場 再輸就6月再見

差隻14咋

好難唔好分

補 唔切 jump

Q都2千

4重彩10萬

4重派100k

好彩有6

羅巴馬都旺 cls

我以為可以15萬起跳，原來得11萬

雖然豬到包頭 但係都信你架

依場你唔買一哥唔好話自己識馬真係

10萬

跟咗美斯羅巴p執返小小

14 1 6 11?

入左150
想推到夠錢買電腦1皮就夠啦

又錯失10萬機會

yes

Yes

Yes 買咗 7 6 11 1 屌你大仆街

佢馬起家又同你講咩

臭腳FANS全面進場

中4重 多謝羅巴

今日跟閘前飛買都夠羊

唔好輸打贏要就好

淨係跟左日巴買位置q

1 6 7 14複式屌

馬後炮都咁講，一哥一班馬冇理由唔買

好似之前咁, 最尾一場, 一鋪番哂來

有死剩種大熱門入頭四

我買中哂 但 買咗位置

唔識買馬 都係買下波算 今日贏下輸下 暫時贏緊4k 幾

仲有最後一場 大家比D火
循例將今日波羊既係馬度豬番出去

唔會 照舊跟實

想睇下你哋啲10萬飛

好高過冇，係咪先

多謝羅富全巴
輸足半日靠你回返血

加油美巴

100,000姐

連環黎

二百同十皮分別

多謝羅巴 美巴
收一萬

佢係四連唔係四重

你1蚊都拎唔翻。。。

真，一班都識贏，落黎二班減個十磅
馬不嬲都後追，個p有7.6倍好分到

Same 中一蚊4重

呢句真 賭馬無贏過

應該都係1蚊注多 不過都有10k

730果場主盤點睇

屌你個西 仆街拉

水手臭腳場波玩角算,兩隊都咁西
大波又冇肉食

呢句真 兩隊都買唔落手

4重彩, 1$ 注都480$ 啦, 你唔買都係嫌貴姐, 中就話早知買, 唔中就話好彩冇買

羅巴第10場有冇心水

你又真係慘D既

尾場可唔可以反cup

大仆街個騎豬王

場場中

大仆街唔係浪得虛名

郭能拎埋騎師王就正

派未

新手唔識.. 咁樣多左隻7做膽即係唔中？

咁就萬幾 ,好撚肥

係 呢D野整定 係你就係你
唔好回頭看

唔中

唔中 為左少少錢無左成皮

買馬真好搵

無呀 含家拉5566呀

都唔中

我我我我我